啱啱肥咗棍van乙，跪求巴打們有無快期？

有快期我唔介意比多少少錢，跪求！

公務員準備wfh 下年請早

以前上網俾錢d有人幫搶（類似用bot）
而家仲唔知有無呢樣野

我諗我抽乙部應該多期啲啩？

乙部勁少期

陷家鈴啦呢獲

乙部先少期但好似慢期都唔算排得耐

駕院d快期都排到出年而家應該冇快期呢回事

慢期好似排到1-2月，我想12月前考咗佢啫

就快快期都排一年

12月前..得番今日

我上月肥，叫駕院搶都要等到下年
咁我不如排下年考

i mean 12月內sorry

又係肥乙部？

最快方法：搭巴士

考牌官WFH，有得排既話，慢期都要報。

報咗慢期仲抽唔抽得快期？

咁你打算跟張小冊子朝朝早起身抽快期？
定係去 李賤 果度問下？

搵人抽算啦

WFH有冇得排期報考路試?
幫人問

乙部好少有快期
祝君好運

今年年頭都要等3個月

上年平安夜肥咗棍van乙
搵學車王同李健排咗兩個月快期都排唔到
最後慢期派咗8月尾，撞正運吉處wfh
被改期去到12月中，宜家睇嚟又收皮

Dllm7月肥排到12尾可以考，依家又要排過

有人放棄佢本身個正常考期, 先會放個期出嚟嚟俾你地當快期搶

即係要有人肥乙pass丙、排乙部正常期, 再放棄個考期, 先會有乙部快期俾你搶

咁因為一年之中齋肥乙嘅人唔多,
運吉署本身排出嚟俾人齋考乙嘅time slot都唔多

所以要先有一條友肥乙, 去排乙
仲要咁啱條友排完期又放棄, 你先會有期